唔好負面! 唔好無力! 有機會嬴!

個個都話狗轉咗陣
但今日其實黑警犯咗極多錯，俾咗好多彈藥我哋輿論戰繼續
勇武嘅手足犧牲係無白費到!!!!
亦都千祈唔好令手足嘅犧牲白費!!

黎緊呢個星期要全力文宣戰，然後要plan好下一步行動

堅持落去，堅持落去，堅持落去

毋忘初衷，五大訴求，缺一不可

光復香港
時期革命

sor 今日出咗好多post但呢個最緊要
唔好灰呀

推

堅持！！

推！

前線反擊
我唔撚割

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

送比大家 撐住呀

講左十世

如果打份工打到屋企人比人搞
你仲打唔打？

唔好負面! 唔好無力! 有機會嬴!

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

雖然今日發生咁多不幸，但係大家一定要堅持